【夢遺回來吧】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCIX

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

"To all the Arsenal lovers. Take care of the values of the club.
My love and support for ever."

Arsene Wenger

有請風光廿貳載阿仙奴名帥

阿仙尼，雲加

曾三奪英格蘭足球超級聯賽冠軍

[red]其中一次係115年來首支於頂級聯賽保持全季不敗的球隊

七次奪得英格蘭足總盃冠軍 兼奪得冠軍最多的球隊

二十年黎教出不少莘莘學子

最後最後代表一眾阿迷

西班牙出埋局

西狗

推呢個

雲加

閪班牙

最憎俄佬
劣版支那

訓覺
今晚場閪波唔睇

迪基亞世盃回哂塘

Ddg..........

有無得驗尿

死淨黑b列叔xhaka

垃圾迪基亞

閪波要受下教訓

12碼真係好撚正

CG上身

返西班牙慢慢搓波啦

希望黎緊冇閪波
今場悶到

今年啲球王級收曬皮
小白咁就完左

阿狗直入決賽

迪基亞垃圾

兩害取其輕
整走西班牙係好事黎

抵啦

西班牙 不如選返啲快翼打出波算

黑b分分鐘走到最遠

克羅地亞四強

英奴冠軍了

下線廢到嘔

ooo

又一大將回歸

pique

No spain no germany no argentina no portugal

打鳩猜真係曬左DC9

真係唔識賭之後啲波
八強對克羅地亞

熱身賽可以full team

艾堅菲夫終於有一次大賽係兌換到自己當年既妖人稱號

2018仲打鳩猜

傳說中既祖亞昆維辛迪雙翼齊飛

俄羅斯冠軍！

宜家隊隊啲遮線都守得好左好多

場波悶到
西班牙申請出局

抵啦閪班牙

vs

直接d踢就唔洗輸啦
下下都猜

得今場

比起鳩猜足球我更憎食藥巴士狗
班俄佬又打飛機吹奏民族主義
同支那本質一樣

DDG係神龍？神喺邊啊 睇過

下線只撐克羅地亞
英撚呢d垃圾熱痢聯隊食撚屎啦

兩球都俄仔入

瑞士

救唔到十二碼姐

唉

黑B

Ramos係咪可以用鐵棍打碧基了

西阿路調動柒
有乜可能換走哥狗

你做罪人仲咁大聲

差xhaka列叔同拖仔

第一場可以教訓鏝

你仲好意思講

真係假假地唔係講笑

冇咩影喎

ooo都救到啦

輸好多

One of the #WorldCup finalists will be one of Russia, Denmark, Sweden, Switzerland, Croatia, Colombia or England.

人地 崎玉超人都歸隊了 屌打我地臭燒

屌你老母啦，今年我基登基牙

我都憎
但西狗輸自己無野好講

上線堆強隊搵個黎都夠決賽

有冇pro?

無賭波啊 你見唔到班友加時前完全無搏過咩

出到線都收貨啦，臨開波先爆大鑊玩易帥

邊個係崎玉超人

中場冇波到je
小白換入又換走佢

我俄妹阿姐話俄羅斯人同中國人好似
啲思想好接近

同玩具東西岸一樣
上線入到決賽就好大機會贏

西狗真係好垃圾

柒戰術柒調動
贏得一球就諗住鳩搓留力
搭飛機返去慢慢留啦

Golovin 同ignashevich(????)好似都係射中間但係ddg 救唔到
Aspas 一射 Akinfeev 就勾到

真係唔換好過換 呢個教練小鳩

英撚形勢大好

幾好自己都腳軟架啦

Isco 太上腳成日死去
拖慢左
不過今年啲大巴好難破
啲傳控球隊食哂屎

大衛施華

佢光頭係有d似一拳超人
加埋日本血統

通常呢d整色整水先射都柒柒地
zaza

無力呀大哥

但係今場要不是isco 根本運唔到個波上前場

比利時有無後悔贏波

係
又係民族主義
崇拜獨材者
加多樣經濟差智力低
其實支那都不如

Dgg 有兩球hi 到但救唔到

英撚啲高q大棍可能破到

Kompany更衣室應該有打鳩贊奴沙

收到風贊奴沙俾人往死裡打緊

唔係冇搏 係破唔到大巴

Cahill 護空龍嗰下 後面隊友呆撚晒

同樣多民族國家 要大一統

都起碼中龍
係艾堅廢夫 隻腳勁好反應

球霸唔係到冇人領軍

今屆大巴幾屈機

佢嗰球 又冇力度又冇角度

成場進攻行行企企都無力

搵打老婆領軍

英撚 開始J緊未

踢左咁多年 第一次射12碼

Feel到呢年xhaka幫瑞士稱王

最柒一定係koke
明明已經賣老抽

仲有列叔

佢啲波上腳
放得慢
對面補哂位好難攻
破大巴個波唔彈快啲好難令對面失位
扭波護波係好不過始終大局觀差啲

咁咪撚爭射啦 比Rodrigo好過啦

若然屬實，阿仙奴或會成為最大贏家

西班牙隊長拉莫斯在接受馬卡報訪問中，炮轟碧基和高基等人，稱他們就是西班牙更衣室的毒瘤。

拉莫斯談到：「如果你作為球隊隊長，你本應該感到高興因為這是一種榮譽，你可以帶領你的球隊不斷前進，你就是球隊領袖，但是我從來沒有享受過這樣的待遇，球隊有太多超級球星，他們踢球都是以我為主，更衣室經常發生矛盾，開始我還試著去阻止，後來他們直接叫我閉嘴，我根本感覺不到自己就是隊長。」

拉莫斯：「在球隊碧基常常痛駡一些年輕球員，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場熱身賽中場休息的時候，碧基上半場踢得很不自在，回到更衣室用水瓶怒砸一位才進國家隊的球員，當時很多隊友都已經無法容忍碧基的所作所為，再加上那些常被他欺辱的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了碧基，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的迪基亞更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時恩尼斯達、施華這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

拉莫斯：「當發生那件事情後，碧基的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，在2018年世界杯碧基正是用這根鐵棍報復了高基，在最後一場對陣俄羅斯比賽結束後，全隊回到更衣室，高基諷刺性地說道：『西甲最佳中堅，明天我們就要回家了。』」

「艾巴臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像艾巴的性格，果然在艾巴再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在高基毫無防備的情況一棍打下，高基挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是艾巴，不等高基起身，艾巴又是一頓亂棍爆打，高基在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的碧基可不會放過這樣的機會不斷說道：『佐迪，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「碧基的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去高基就昏死了過去，打得興起的艾巴怒了，朝著高基吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』saul也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』碧基沒有再回應艾巴什麼，如果艾巴手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的隊醫嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

會唔會有英俄大戰

依家唔J幾時J

其實今場睇到小白仲好有貨賣，
創造力仲係度

都係嘅 不過都算係三個攻中入面好啲嗰個啦 係咁左右轉邊搵機會
今場Asensio真係

viu係咪有xhaka睇

過兩日輸比哥倫比亞就會散水

見到大巴同高 Q 大棍
摩佬果套又冒起返
注定雲加果套沒落

如果冇james都贏唔到真係屌氛夫基老母

高Q大棍

英撚

修

黑b

Asensio 直情係交失波
Koke 反而幾好
不過早知係咁出老白好過
其實 aspas 入黎作用明顯過 costa
同埋加時應該即刻換 rodrigo la

唔pro?

後段俄佬都無晒氣
應該三前鋒
換走晒高基同阿辛斯奧啦

又有阿狗出局

就到xhaka

過到哥倫比亞先算啦

Shut up

2點開波啦仲pro咩

Koke 全場真係唔知有幾多球係向前傳
根本kroos上身
我覺得應該saul 換koke , vazquez換asensio

又燈

根本跟唔到 rodrigo

有瑞士，英撚，哥倫比亞
叫緊糊入決賽

雖然想佢快d番
但瑞典班茅柴睇見都唔開胃

支持瑞士🇨🇭

koke都好

Saul 其實麻麻咋
vazquez 尾段換入實有用

好過之前用 thiago 喇已經

Koke球12碼

asensio冇位比佢爆同射根本唔勁
isco都叫小範圍技術可以妹下
老老豆豆宜家d波真係不如上一代

Koke今場除左駁腳橫傳仲做左啲咩

調動有啲問題 換carvajal唔知做咩 Nacho 其實應該有氣頂落去
換走晒koke asensio 應該唔洗12碼 中場拖得最勁一定係koke

度度1-0

但我覺得艾簡達拿第一定第二場落黎踼得幾好
不過今場冇機會

今年黎講主攻多數收皮

其實我覺得saul 幾好 有時會衝上前場嚟啲神來之筆

根本就應該影帝換aspas / rodrigo
1：1仲咁保守 明知西班牙人心理質素唔係強

未成功定位
咁落去都只係體系球員

咪得對拜仁果球
都係偏工兵
放快翼好過

根本一早出卡華查唔洗哂一個換人

Koke係國家隊拍影帝效果好過saul啦
Saul除左間中遠射 打法偏向防守型 更加唔應該換入黎

廢版藍斯

有Vázquez唔出

今年全部大巴燒味高 q 大棍
最後決賽係俄羅斯對英格蘭就好笑

防反同迫搶突擊太屈
慢但技術好/傳波好既球員冇咩發揮空間

除非好似哥狗咁砌到隊波完美
否則身體質素/高速爆破球員先係皇道

俄佬將會俾格仔打爆

我見nacho被換後左膝要敷冰
唔知關唔關事

話時話
俄仔個RWB都幾撚勁 幾快幾撞得

法國今次應該唔會又好似2016咁掛

佢平時射好多藍天射球

真係cls
四強 格仔對哥倫比亞

四強:法國對巴西

天皇山之戰

但你真係廢閪黎

之後益左丙朗

贊奴沙老母呢幾日應該幾忙下

格仔勁喎

今場其實高基,影帝2出1就OK
換過thiago/翼入黎會好好多

之後黃撚哂停晒賽
決賽輸比弱隊

Nacho 今屆都係正選

好過koke 無端端Kroos 上身

未kick off邊有人諗到會係呢兩隊大機會四強
最多咪入一隊格仔

Slam dunk咩 贏山王之後輸

國家隊個位置墮後左 對面又大巴
除左分下波仲可以點

2016歐腳盃

第2，3第咪卡華

咁撚廢都正選

Nacho根本唔係正選
睇到佢第一場咁撚樣打先還返比Carvajal

Jones

記錯 自膠

希亞路太保守
佢肯留costa 收1防中擺兩前會好好多

西班牙算唔算多民族國家

係卡華查岩岩傷好第一場先唔出佢姐

位換位不如請爺爺

擺明啦
大巴出個身型單薄既前鋒
冇人打支點

撚係輸比弱隊，愛和有諸星啊

爺爺教進攻肯定好過希亞路

可能想學干爹決賽收起沙皮讓賽

佢黎到英超都仲咁搏既話應該好快傷

咁係咪卡華積踢得唔好 先今場轉人

打鳩猜出koke 做乜
鳩猜就出泰亞高喇
要撳制咪出saul+ koke
前面又有dc 狗
即刻可以打返d直接波

真
d換人同正選排陣都係on99

獨裁／暗殺政敵／封閉新聞自由／較低民智同搞個人崇拜方面俄羅斯簡直超越支那

但我地中場就係差個死纏爛打既人

沙卡亂咁落剷多

憎左呢隊閪波好耐
上屆小組出局好心涼

普京=>梅德偉傑夫=>普京=>梅德偉傑夫=>普京

我指西班牙

我記起 爆旋陀螺

我都唔鍾意西班牙
不過其實佢哋踢法上同阿仙奴根本一樣

習總->習總

英撚夠有kane,唔通唔係弱旅

99 繼 8:2 之後職業生涯最大污點

渣ga
我地習大大>習大大>習大大>習大大

衰過阿仙奴喇
根本係全盛疤但無左美斯沙維咁

彈彈波

阿狗僅餘特色

全盛疤但無左美斯沙維點會衰過阿仙奴

屌奶星 唔睇格仔了 訓覺算

試下10-12 個陣出去屌佢地鳩猜悶，成班突然fans屌返你轉頭話你唔識踢波唔識欣賞藝術足球呀

冇咗好耐啦
上年幾乎冇哂 wengerball

好少見冇鋒陣勁過有鋒陣 真心
不過嗰時法比係勁嘅

當西班牙陳 7 廢架

10年係最垃圾既一屆世界盃

12歐國有陳7咩🤔細路仔唔記得咁多了

10-12個陣猜得散人地 點同

10年好睇過14同今年好多

上年咪鬼提啦，你叫我講返上進攻主打咩範數我都要諗諗 鳩吊算唔算？

唔明吊到你明.jpg

喂喂喂又靜雞雞反山

今年好睇好多喎，雙牙/ 麥巴比傳承球王兩場經典唔洗講

其他中下游墨西哥瑞士都似模似樣

冇咗山狗之後冇埋啦
通常格硬 -6 中撞下撞下之後入
上兩年其實係睇得最唔開心果兩年
連以前成績差用嚟打飛機嘅進攻風格都冇埋

今年unpredictable

10好睇

咁我覺得10都好睇嘅 巴西對荷蘭 德對阿根廷嗰啲
今年唔知點解好似冇當年嗰種氣氛 好似係

格仔大炒亞軍庭
今年好多經典戰役

今年最好睇就係雙牙同埋琴晚阿根廷對法國
其他全部一隊主攻對大巴我真係唔識欣賞

淨係諗起d烏蠅聲都唔撚開胃

好睇呀
德國對西班牙個semi final精彩到不得了

跟本沙維退化呢套鳩搓足球已經行唔通，
10果年係靠沙維一下改變節奏俾穿哂，
小白陳七瘋狂走位影分身
搞到人地啲後防傻鳩咁企係度。
但14已經開始前面啲人唔多走位，
成場老鼠拉龜加輕敵谷唔起隊波，
到今年已經變左妹下妹下
只係比德國行軍快少少，
一對大巴真係打條鐵咩

你個人大個咗姐
10 年我同班老死去商場睇都好好氣氛
之後兩屆都係屈喺人哋屋企睇

Mute咗佢
嗰時啲女正過今年

日本對哥倫比亞 阿根廷對克羅地亞都正

互有攻守，兩邊技術都好

好記得夜晚得登出新城市睇德國比Serbia屌打

俄羅斯天氣涼浸浸

d囡著好撚多布

巴拉圭條電話妹係咪個屆

咪臭係

Wengerball嚟講都有一兩球嘅 對蝦多空猜到比住烏門前射入同埋對水晶宮臭燒踩後比拿卡射入果兩球

最有印象12年去屯門市廣場睇意粉打德國

巴神一腳轟到三層樓觀眾靜哂

10年明明荷蘭可以捧走世界杯

屌你老母西班牙

嗰場我都好似係商場睇 不撚得了

一季淨係諗都兩球
連遠射世界波都多過
咁不如話我哋進攻主打遠射

沙卡真核

真心法比世界盃3屆踢得374分鐘真係

卡斯拿斯

我其實都係荷蘭橙
不過近年好少入到大賽了
v92 果年曇花一現

咁都有得扮老屎忽

果陣真係聖卡斯

10年我都同班老死去商場睇
悶到係商場到訓
同06年太大反差

進攻主打死球

好似我地死球入波排英超前列?

洛賓兩個單刀都唔入之後嗰下抱頭 真係好iconic

係

我真老屎忽
你呢排點
我今朝都仲要返工夜晚先有得抖下

扮啦 大家都90後

講起遠射 屌你老母個撚個嚟到阿狗都廢曬武功 埃及仔又係 卡蘇拿又係

果陣講波佬瘋狂吹奏小飛俠
出到嚟炒兩個單刀
之後果屆歐國盃獨食敗家睇到我
不過之後又翻到身

高基唔岩打傳控

幾時由saint iker 變左saint casi

xhaka

荷蘭有撚排捱 連正正經經排十一件正選都有難度， 係睇 de ligt kluivert 呢兩件點

02年我同屋企人係屋企睇仲好氣氛，
全家唯一一次同心合力一齊屌鳩泡狗

其實個時西班牙又話無敵咪又係狂輸counter
輸比swiss
之後8強卡度素炒12碼
洛賓
好命到

Torreira 過嚟之後變神丹 嘻嘻嘻

高登不嬲叫聖卡斯架啦

洛賓多得卻老受傷先有正選
2013歐聯決賽絕殺就番生

想走了，你請唔請人含撚

06 淨係睇施丹救國已經夠做 就係睇完個屆先覺得球王應該要有呢個水準

岩岩check左

上季我地角球入波並列第一
Indirect free kick並列第二

Overall排第一

Me 06 仲飲緊奶 =,="""

個位有人了

06年特別在真係好多星

xhaka算係咁 上面果兩個嚟到之後勁少遠射

突然回春
明明之前疑似高峰已過等養老

死返去飲蒙牛啦

佢典型大陸仔
口裡愛國之後去買日本牛奶

02 年唔係咁識睇波
剩係知南韓好黑人憎
朗拿度好樣衰
土耳其同塞內加爾好勁
享利第一場直紅
施丹帶傷上陣

屌奶星 啲粒粒皆星隊收晒皮 小妹之後睇乜柒好

卡叔黎到第一季左右腳都有遠射

之黎就好少射了

02 印象好模糊
淨係記得泡菜

我藍都算多遠射

射上看台最多

除左歐聯世界波諗唔到入過邊球

yes
第二季打左翼同埋之後拉後埋就冇咩射遠射了

1314對利狗

第2場紅。。。之後復出唔到就出左局
拖剩係第3場出到。。。

對利撚 仲有好耐以前對曼狗

係喎

今年 hattrick 有一球都係遠射

唔通係孟加拉效應
點解我會記左第一場紅

西班牙真係好撚閪

咁樣比俄仔foul出局

一講角球死球就知邊個印象流

印象流球迷:
燒d助攻黎自直傳俾隊友單刀

秒速收皮

兩燈吹奏都冇好下場

1分鐘1-0

Denmark

今年真係52年最強英撚

睇嚟真係大英祖國
想做英國人了

極速1-1

咩料

Lol

唔記得唔好上黎睇劇透

呢場娛樂性高

可能最好睇呢場

買重左半場大

同頭先個場比

上睇討論先KAI針呀

屌 買左 1:0 2:1 3:1 睇黎凍過水

呢場好睇過西班牙果場好多啦

可能剩低80分鐘都悶波

今場支持克羅地亞

係現場都係睇d俄佬發顛仲好睇

但啲人起碼會跑下
頭先閪班牙 拎住個波on99 傳傳傳
睇我廠都睇到厭啦

有冇相？

🇩🇪先係我廠，波都運唔到入禁區

我無拍到片，總之佢地成場叫，唱國歌到尾

02最有印象大陸俾巴西炒

互射12碼係我個邊射

沙特比德國數8比0

幾銀張飛？

真迷普 好屈
係咪仲會睇墨西哥果場

假迷普除左撚手足之外，一d貢獻都冇

最貴個張係245美金

唔係! 係睇瑞士對瑞典

同睇阿狗黃牛差唔多

整定banner 話come from HK 十卜沙卡
等全港觀眾係viutv 見到你 ok?

阿狗黃牛呢d位貴成倍

咁咪比人貼上黎lo傻仔

Boom Xhaka Laca

人禽之辨 場畜牲唔巧提啦

岩岩場閪波睇唔落手，然後比d fd叫我一齊玩PUBG MOBILE

大力神

食雞

上次我都係咁上下位坐第三行都係咁上下價錢姐

成班好 rich
凈係係大球場睇過 GerB 過唔到傑志班人

下，果場gerb成個美斯咁wor 係咁撚盧均宜

我坐正中間，第6定第7行，2000幾一個

一班fd咁玩係幾好玩

迫搶毀滅了足球

我買$1100...本來仲有得壓價，屌

格仔D 對中場對住丹麥竟然無優勢

波都上唔到

猜兩腳就失

丹麥有Lord贏左啦

可以係咁斬

丹麥同法國兩隊係分組賽都扮晒野

丹麥都有nigger 球員

呢個都唔算nigga得晒

克羅地亞踢緊乜

今晚兩場都閪

點解一晚會有兩場悶波

閪到

今年仲唔係我地利熱蘭既天下

又加時

-.-

丹麥狗

全晚閪波

屌你老味收撚左錢牙
同分組賽兩隊波黎既
返歸啦格仔屌你老母

亞軍廷心諗

晚晚夜訓
暗瘡都生多左好多粒

嘴邊有幾粒

我生飛枝

我爛面

=.=

點爛法先

好撚悶...

成面都係:(

咁撚樣

舒米高

咁撚快
未睇到牙

咁都唔紅

國家英雄

勁撚到，我地個間碟...

有時明知入硬都從後鏟下,12碼都好
但印象中阿仙奴既後防有幾下都會由對面入埋佢就算

我

一早企定舉手啦

唔洗紅果下好野

兩父子都咁屈

應該要紅啦，從後又踢唔中波，加上已經空晒任射

咁樣改例
依後比人單刀入禁區從後剷撚斷隻腳都得啦,橫掂都係黃

粗野欄截同用手先會直紅
其餘犯規唔會全餐

好睇囉

成晚得ddg 一球都救唔到

P.103
自行參閱

有genuine attempt to win the ball都唔使全餐

克羅地亞

兩個龍都好勁

cech ddg

好痴線呢場波

今日呢兩場 勁正 串到迪基亞 冇野講

好精彩

120分鐘閪波喎呢場

睇itv 見到有套劇講香港
有黃秋生

保方施治迪基亞明明係神龍級數，但同樣地救十二碼都係唔掂

利申 見到12碼先睇下

迪基亞返曼聯都係踢成咁先話正啦，返到去可能又係踢返之前水準

Strangers

列文完勝

改咗例咁耐都仲有人唔知幾時食全餐

Leno可唔可以退貨
買舒米高la diu

今場一人救三球十二碼
舒米高救到曲奇一次，救唔到第二次

摩迪真係執返身彩

克羅地亞個龍邊隊？

艾蒙尼亞印象中都救唔少

屈福特升班嗰場

ccc 都救好多
係間諜

下半場悶到我走左去打飛機

咁仲有果43分鐘呢？

摩納哥

一直打
射左22.5次

Ok

牛奶i豬

屌奶星 又要返工

點樣射半次

+1

官宣未

啪啪啪仲未肯官宣

果面都跟禾地紅日

佢地都慶祝香港脫離英國管治牙

Jordi Amat, Joel Campbell and Van der Vaart are now free agents after being released by Betis.

險簽牙

俄佬黑到入4強？
黎多次2012翻版

克羅地牙原來咁廢

要跟返DADDY了

Kylian Mbappe praises Arsenal boss Unai Emery for teaching him to be decisive

愛sir教到2&b變包皮

rebic一早起腳就唔駛射12碼

係既話我幫愛SIR吹又點話

明明第1場係享利無表現查古中柱

禁藥狗有最長時間休息

Mola mola

8強止步啦
已經夠哂面子

克羅地亞都差d收皮

1999

屌你老母又落大雨

yes
落雨搞到又無得去行街

砌好架單車都要收皮 出街食野算

真係改名

又改名

梅迪薩卡仲有無得做青年軍教頭？

不了

希望我唔好又燈死新鐵衛

燈到險簽

蘋果動新聞：兩名內地女子乘搭的士，疑為了優惠車資，竟願意替司機手淫及讓他摸胸。其中一女「坐言起行」，抓司機陽具，又自掀襯衫，坦露乳房。司機坐懷不亂，嚴詞拒色誘陷阱。司機叫兩女落車後才發現手提電話不知所終，在附近街頭截獲一人，她曾交出 2,000 多元要求司機放過她。
記者：戴國輝

有無手足晏啲pro

矛

個個去哂屌女

Papa幾時官宣？

晏啲應該會有
琴日做完體測
好似係

第一險簽

紅日唔開工

韋舒亞甫相告別廠迷

【體育】早前宣佈離開阿仙奴的韋舒亞，在instagram甫相答謝兵工廠球迷多年的支持。

跟阿仙奴合約屆滿的韋舒亞（Jack Wilshere）發放一張合成照，裡頭自然是他多年來為阿仙奴披掛的精彩時刻，配圖的文字則寫道：「17年來第一次醒來發覺自己不是阿仙奴球員。多年來充滿高低起跌，但我享受當中的每一分鐘。」

現年26歲的韋舒亞，尚未確定會在哪裡落班，據報本土的富咸、水晶宮、咸斯韋、愛華頓、狼隊，以至國外的費倫巴治，均有意將他收歸旗下，但他強調並不急於埋班，亦不排除外流搵食的可能。

韋舒亞自2001年青年軍開始一直效力阿仙奴，2008年首度為一隊披甲，聯賽共為兵工廠上陣125場射入7球，為球隊贏過2014及2015年足總盃冠軍，但近年水準不穩曾被外借，今屆世盃亦遭英格蘭領隊修夫基拒諸門外。

圖片來源 : Instagram圖片

落雨唔官宣

險簽

年輕人
係咩驅使你係呢個暴雨下工作呀!!!!

屌你老味

6日子之後開親個個POST我都會入去搞事

支持

g chi

係愛同責任

ho ball!

人地利記沙拿都簽埋
我地啪啪啪都仲未官宣到
谷住谷住射唔出

官宣未呀

是咪pro牙？

中國微博6月29日出現一篇網民爆料，直指陝西華陰市華西鎮的雷姓公務員，長期脅迫15歲少女和他做愛，當局對此介入調查後，認為全案並無違法，只是觸犯了黨紀黨規，將記過以表處分。

Published on Mar 19, 2011

25歲既話個司機應該OK

唔怪得六日子想入黨

有無pro

40m買唔買到golovin

佢D呢五毛只係黨既爛頭卒, 邊有咁易入到黨

澳洲分部阿頭啦

me 👌

仲有茅人

Me ok?

等我15分鐘
all c

Mohamed Salah signs new five-year deal with Liverpool

Liverpool forward Mohamed Salah has signed a new five-year contract with the club.

The 26-year-old Egypt international joined the Reds from Roma last summer and has scored 44 goals in 52 appearances for the club.

His new deal, which runs until 2023, does not contain a release clause.

"It demonstrates two things very clearly - his belief in Liverpool and our belief in him," said Liverpool manager Jurgen Klopp.

Salah was the top scorer in the Premier League last season as he netted 32 top-flight goals - the most by a player in a 38-game season - to win the Golden Boot.

His performances also helped him win last season's Professional Footballers' Association Player of the Year award and Football Writers' Association Footballer of the Year.

"I think this news can be seen for what it is; rewarding a person who performed and contributed greatly for the team and the club last season," said Klopp.

"We want world-class talent to see they have a home at Anfield where they can fulfil all their professional dreams and ambitions - we are working hard together to achieve this.

"When someone like Mo Salah commits and says this place is my home now, it speaks very loudly I think.

"Equally, our commitment to him says we see his value and want him to grow even more and get even better within our environment."

你ALL屎都ALL咁耐食多D生果好wo

Requested

自己入啦

入唔到

ME 4點開 又ALL c.... 打j就打j啦...

打J起碼1個鐘up啦=.=

不復當年勇啦

15分鐘all c = =

開gay中

藍斯續約機會大唔大?
牛奶仔又走,都唔知印邊個好

佢早泄

Lxxxxxxxxxxxx

哈美斯

我個名

印到破產

續隻字計

奧燒

說好的7月1號一字排開呢?

星期日牙

今晚12點排開

羅寶12碼

巴打，岩岩加左你psn

同牙狗一樣
無中場

出面又有人jer返奧燒 睇嚟德國嗰場真係輸好多錢

papa第一場失6球

盡左力

幾多個玩緊?

佢個場贏，我聽日就可以睇佢地

viutv 超級大傻仔

架巴士就散

佢今晚有無波播?

有 比利時日本

頂得住仲贏埋
防反既極致

比對面個左翼玩左成場

勁扭得

有10點巴西唔播，去播兩點場波

執柒左佢啦

2件中堅慢到

斷撚左線
屌 我出去買餸

sky:
Arsenal are still interested in signing Argentina winger Cristian Pavon despite having a £26.5m offer snubbed in January, according to the Mirror.

對面咁撚串

Sor打得好差
抖陣先

係咪鼻祖JER咋? 佢由舊登時期已經話奧燒有貨好賣啦

我比親都唔到位

其實都ok
如果30m內買到的話
一隻勁翼依家無4/50m都買唔到

買左先算, 臭猁狗都買左好多件水貨先搵到D岩用既返黎

打機有時係咁
手風唔順

為左整得似少少
搞到跑得勁慢

好難又快又高
成日比人燒味屈高

但係你都成日頂贏

呢條友對法國嗰場,下下拎波離哂腳,傳中無下好

咁就唔會入jerb

佢=刷鞋版山狗

要jerb好過pavon啦
兩個都廢,要個免費怪腳王仲好

阿狗冇小花比佢刷

岩岩先趕走一個全能王 不了

刷奧巴美揚 拿卡

拿卡自身難保

冇全能王咁獨食 佢踢阿甲成日喂tevez

比利時大軍當中，吉田麻也對翼鋒夏薩特的評價最高：「夏薩特強得就算我們如何練習，也未必可以阻止他，但比利時過份依賴他的突破，所以我相信日本可以以團體足球去取勝，這樣會有更大機會把他凍結。」

快 不過矮撚

Torreira 都係矮撚

仲有Kdb呢

勁過全能王了

邊位清

邊個唔見左牙

灣仔某apartment員工地鐵偷拍裙底跪地求饒

俾人秒起左底

Sky Sources understand Borussia Dortmund defender Sokratis Papastathopoulos is in the UK finalising his transfer to Arsenal.

An official announcement of his signing is expected soon.

今晚12點啦我估

條友廢撚到,對海地都扭唔到人

上次美揚就9點官宣

但leno好似係深夜2點官宣?

所以揀個中間數啦
12點差唔多

7點到就official announce

班人放完假 準備熱身賽
藍斯 拿卡都返左去了

[哲學]宗教=科學?

@查蛇典睇
科學源於懷疑 宗教源於相信？

冇記錯laca係香港時間12點

7點了 官宣味

慢慢F5

🗣 "Napoli were interested in me. But my future is at Arsenal and I do not think about changing clubs.

"I still have a year of my contract with Arsenal, the only thing I want to think about is fighting for a starting position."

- Petr Cech

如果雲加一早簽到cech 06年歐聯會唔會贏

躝啦

I wouldn't be surprised if the Russian players have been doping, looking at the images and statistics.

今日官宣papa?

應該係

打左比爺爺問，佢話係

同我pro club打中堅一樣
好鍾意落剷

呢個channel整d片好似官方片
萬一險簽咪好柒

應該係收到風簽左先剪
好似係

呢個應該真係簽硬 但白簡迪有機會險簽

咁以後follow佢咪知簽唔簽到人 唔使F5了

勁過走場狗了

From 🇺🇾: Lucas Torreira has everything sorted out to complete his move to #AFC London.

Ruhr Nachrichten: Borussia Dortmund sport director Zorc will declare the financial details of Sokratis move to Arsenal [today]. Transfer was closed for a fee just below €20m.

白簡迪+白韋拉

30碎18M都貴啦

agger

J愛Sir 吧 大家

godin 果陣先25,26先8M去下體無得比

帕帕斯達夫普路斯即將加盟阿仙奴，轉會費1600萬鎊，成為後防新兵。

這位希臘守將準備會合大軍，然後會前往新加坡參加國際冠軍盃作為備戰一部份。

高拉辛拿斯 馬伕羅帕諾斯 帕帕斯塔索普洛斯 列治斯達拿

講波佬末日

都唔貴
搏下ok

都係用黎帶下新仔姐

帶新仔不如簽evans

16M 簽個即食中堅
又可以帶新人
同埋我諗佢本身都唔差 至少多仔個邊D 球迷係唔想佢走

白簡迪剪出黎都成個卡索拿咁
唔好比球皇片呃到

Papa咪得

德甲兵團

多仙奴定阿蒙特

所以雲加咁多年做乜鳩 簽人都鳩下鳩下

Papapopopolos!

Yes 明明白kante黎

以往一定係

諗住簽人>未傾得成>要踢世界盃>世界盃升價>再傾唔成>轉買plan B>傾成個月>轉會窗就完>係咁意加幾m>簽到就ok, 簽唔到就原班人屆

所以雲加now工都未搵到

講真，連阿狗都唔要佢既話，歐洲真係冇乜邊間岩佢教，法國國家隊又唔夠施丹爭

唯一出路係去中超掘金

球王片d落剷多到同k6有得比

如果呢兩件係主場同作客波衫就好

現有陣容下
其實都勉強叫做可以有1標1包姐合
標:細梅/papa/k6/希臘仔
包:張伯斯/賀定

日職再會五線普

教其他二線國家隊吧

馬伕應該係包個個喎
BTW賀狗躝啦

其實個個都係標嗰個
除左梅迪薩卡都冇人識包

會唔會係等德國收市先官宣?

唔係萊曼都入唔到決賽啦

起碼唔會撲到列基美12碼先

蘇格攰底

送水輝

Pavon

覺得自己可能係隱性gay佬

綿奴慘到

Jesus咁廢都有得繼續踢

無馬些路

巴西主帥泰迪周日公佈正選陣容，與上場相比僅得1個變化，就是皇家馬德里左閘馬些路（Marcelo）因傷缺陣，位置由馬德里體育會老將取代。泰迪僅作出1個調動，顯然是希望維持陣容的穩定性，同時意味著羅拔圖法明奴、杜格拉斯哥斯達等攻擊手續列後備。

輸緊

牛油安>ccc

哥斯達傷

顯然是希望維持陣容的穩定性

有source quote Torreira老豆話世界盃後體測
又有source quote Torreira老豆話同阿狗咩都未簽

James Benge @jamesbenge

Have consistently reported Lucas Torreira deal will go through after #URU World Cup campaign is over (could be a while yet)

His father, Ricardo Torreira, told Radio CRC: "As soon as the World Cup ends, Lucas will go to London for his medical."

應該係同球會傾掂，球員就口頭deal左？

咁講好粗疏 現代科學做到宗教以前想做既部分功能(例如解釋人同世界既來源) 唔代表佢就係宗教
將現代科學-宗教講成理性-信仰亦好簡略
我覺得係兩個範疇有唔同核心關懷

重點應該好視乎你點理解宗教同現代科學既本質或特性
當然有人認為科學會漸漸取代宗教 或者話會變成某種宗教 例如harari

支持巴西

岩岩去完坑口睇達哥 真人好nice

玩具世界杯打大架

咩對咩？

呢個先真

Lucas Torreira - the situation 👇🏼

• Sampdoria have accepted an offer from Arsenal

• Player has agreed deal with the club

• Medical to be undergone and official contract to be signed after the World Cup

• Arsenal remain confident & have trust in Sampdoria.

險簽味濃

菲律賓對澳洲
咁啱睇有線體育台見到
好撚多人取消資格

猢vs占vs GSW...

痴線菲律賓得返3個球員都要照打

香港會唔會有得漁人得利？

老墨

無用啦
香港人無童年玩玩具邊會叻

一字排開

巴闣個右閘

上場幾勁

巴西被屌打

Lozano咁撚勁

Mexico d long pass搵翼勁到......

Lozano 幾錢可以買到

點解viu直播2點個場

唔貴 但疤狗想要佢

咁比dembele我地啦

大長傳轉邊好好丁

Cls 半場六條友迫搶

墨西哥幾好

Mexico好有效咁攻巴西弱點：雙閘慢，屁馬金章少反後幫波

韋利安 唔係好掂...

楷仔撚香港人

淨係知香港陳晚係修頓打玩具世盃外

咁其實要金章拉後打442右中場協防

同打德國果場好似
D反擊好到肉

巴西踢得好慢？

而家墨西哥主攻？

個講波佬咁on9
話好明顯既均勢

Herrera

Erm都算係啦
Neymar啱啱中路都幾有威脅

巴west前場波都控唔定
Mexico後場高壓，D空間收得好

Vela好勁
又一個人才俾雲加玩死

Lozano

vela啲視野 技術幾好 不好冇晒活力

Mexico應該幾快捱唔住

阿記個官網上唔到
係唔係有官宣

巴西都㩒左一小段
睇得出前場個人技術好好

轟狗早幾個鐘都唔得

韋拿

阿狗冇lala睇轟做乜

MLS太舒適了

吹大左了

墨仔唔係幾守到屁馬

Chicharito with peroxide hair today. Neymar with his fourth hairstyle in as many games.

佢雜種黎

啱啱算剷得幾靚

麥包皮>>>>>尼馬

又一隻習種

sam gor

1on1太強
一定要好似瑞士咁多層補位加early smart foul

球會: 比甲都唔要佢
國家隊: 勁撚過ddg

瘋狂升價 佢幾多歲？

32

開始唔掂了 應該要叫herrera 打後小小了

屁馬又大長碌

馬些路之後有冇得出？

今場都出局啦
仲出咩牙

第一風扇剪草

我仲以為佢淨係識鏟草

墨西哥無乜氣
應該捱唔到好耐

屌你

不得不服熱狗果種迫搶
南美老迫半場都體能下降

輸撚緊啦墨西哥

TORREIRA ARSENAL MEDICAL AFTER WC

Arsenal target Lucas Torreira will have a medical with the Gunners after Uruguay's participation in the World Cup is over, according to his father.

“I want the best for my son and I also know that Arsenal showed a lot of interest in him,” Ricardo told Radio Crc as quoted by Football Italia.

“It’s not done, neither is it official, because he hasn’t signed anything, but there’s a great chance that Lucas’ future will be in England.

“There was no problem in the negotiations, and the latest is that as soon as the World Cup ends, he’ll go to London for a medical.”

Uruguay face France in the quarter-finals on Friday.

俄佬先勁

俄佬真係懷疑食藥，主場都唔係勁到咁啦

有傷先唔正選

俄佬成日食d果時未驗到既禁藥，之後幾年review既時候就會比人捉到

唉!

輸奶寶娃

Sam Gor又救到

Sam gor

屁馬

on9咁都唔撚傳

射乜撚

咁撚獨既呢條友 抵啦

屌又係屁馬

屁馬又入Tap in

好撚靚喎呢球 咁都反

即輸埋

Lozano空左兩次都冇人傳

個組織幾靚下

金章安終於做到野

反安又要匿返埋

墨仔左閘好唔掂....

Sam gor痴撚線

不死人終於停賽

Sam gor朋友隊

vela差d

sam哥點解同平時咁大分別

22號係咪on9架

墨西哥班友咁獨真係抵輸

收錢味濃

射太正中

sam gor又靚救

Layun

假波

已經幾個神救

金章

屁馬又想過人

墨仔完全冇有效進攻，
早啲訓夜啲睇倭國算

一陣果場仲垃圾
應該開細波

金章安

金章安今場

呢場Vela廢到仆街，
唔忍心睇我廠前球員出醜

食左藥咁

墨西哥扳平就熱血了

尼馬又做咩

踩住幾秒

踩斷佢啦屌

Neymar 典到好似發羊吊咁

但咁都冇紅

最好抬返去巴西咪再出國

Neymar：

牌都無？

yes
最憎呢種球員
鍾意侮辱對手唔尊重對手
上場領先緊就玩彩虹過人
又鍾意插水做戲

點解場外治療仲要成班人等佢?

尼馬做乜鳩

等比利時班黑肉強姦佢啦

邊個斷佢腳我即印果條友波衫 我屌你老母尼馬

你係印先講啦
孤寒種

洗唔洗咁撚口臭呀屌

咁佢的確係足球界恥辱

比你發現左

韋拿真係廢到一個點

講得好
完全唔尊重足球同對手

不過墨西哥都係狗閪隊黎 兩隊一齊落地獄啦⋯⋯

踢過阿記係咁上下

買巴西個右閘有冇得諗
好似唔差

墨西哥茅撚到

Lxxxxxxxxxx:
Bellerin:

比狗回家吧啦

仲留韋拿真係墨西哥輸波主因

簽人了

玩完

訓先 今晚果場唔睇
比利時反正贏硬

屌你老味個2號

完全唔追

想陪日本行埋最後一程

倭寇

冇咗韋拿連組織都冇

墨西一向有限公司來啦，
輸係情理之內，
但啲調動可以改善下

架仔輸五球啦

波蘭狗又酸

撐蘿蔔頭牙
同種光榮

真 訓陣先

巴西

下場冇不死人
應該出renato augusto

似出費癲

第二球幾勁

Costa下場會唔會出得返？

any pro

Arsenal FC @Arsenal

The wait is almost over 👀

諗諗下diego costa 都幾慘 如果當初揀巴西應該迫得走firminho

官宣賣走ozil

阿狗Twitter

條撚準備

又撚球迷

Borussia Dortmund
‏
@BVB

👋 Machet gut, #Papa! Der 30 Jahre alte griechische Nationalspieler wechselt auf eigenen Wunsch zu @Arsenal in die Premier League. Danke für alles, Papa!

褲已除

ig 出左了 新中堅

Arsenal FC
@Arsenal

HE’S HERE 😁

#SOKRATIS

射了

👋 Machet gut, #Papa! Der 30 Jahre alte griechische Nationalspieler wechselt auf eigenen Wunsch zu @Arsenal in die Premier League. Danke für alles, Papa!

官宣鳥

官宣了

射得了

WelcomePapa

hope sokratis wears no.25
and jenkinson out

著5號

射得

papa

graphic team有進步

no.5

Make it good, #Papa! The 30-year-old Greek international changes to @Arsenal in the Premier League at his own request. Thanks for everything, Papa!

多狗

Greek international Sokratis Papastathopoulos has joined us on a long-term contract for an undisclosed fee.

The 30-year-old arrives from Borussia Dortmund, where he won two Bundesliga titles and one German Cup. The hugely-experienced defender lists Werder Bremen, AC Milan, Genoa and AEK Athens among his previous clubs.

Sokratis, who will wear the No 5 shirt for us, also has vast experience on the international stage, making 79 appearances for Greece.

This deal is subject to the completion of regulatory processes.

agger
唔係以前d普通宣佈

波蘭一齊睇acestream 啦

Papa

官宣條片型撚到

Sokratis, who will wear the No 5 shirt for us, also has vast experience on the international stage, making 79 appearances for Greece.

今次有成半個月比佢剪靚條片

著得5號都唔會有咩好下場

一字排開！

高達頭係咩意思？

移藉多仔體系

托尼仲唔夠好

聖鬥士呀

Gabriel

頭盔呀
斯巴達

3+1年約

又燈..

Papa!

diu ar
到時老到碌鳩咁

咁長

而家後衛去到33差唔多啦

done deal

Official:
Lichtsteiner
Leno
Papa

Close:
Torreira

Torreira next!!

打丁了

個背景好型
不過今次連Welcome都冇

呢張好有feel

官宣！ papa

屌希臘佬

Other clubs are signing players with big names and reputation. While Arsenal are signing players with long names 😂😂 – 4th place incoming.

fb

條片幾正

洗唔洗買d後生仔平衡下

Soyuncu

Torreira 22歲

Pxxxxxxxxxxxxxxxx

ok
loan holding
chambers mavo gogogo
sell mustafi

吹奏愛蛇了
前中後多仔骨幹

唔記得左k6
健康既話 cb真係齊腳
30m 轟埋Soyuncu就

Welcome to Arsenal, Sokratis Papastathopoulos!

多仙奴

托雷拉 soyuncu 加翼
埋班了

救命

走場狗捨得走未

中歐防線
Kolasinac Papa Mavro Licht

丁撚死人

Lozano 已經係我地嘅人

希臘都中歐

希臘是南歐

咁快錫隊章

PAPA咩NUMBER?

又簽到人

20 plz

5號

Sokratis will wear the No 5 shirt for us

Mexico at the #WorldCup:

❌ 2018: Last 16
❌ 2014: Last 16
❌ 2010: Last 16
❌ 2006: Last 16
❌ 2002: Last 16
❌ 1998: Last 16
❌ 1994: Last 16

They cannot break the 5 game curse.

I can suggest a good manager to be the next coach to maintain this record......

5號！

唔洗錢既都

愛蛇真係又快手又針對性 搞掂埋烏龜仔我就收貨了 如果放到2和B是旦換個就更加好

地球圓架

垃圾教練

金剛棒！

想要多隻翼

白簡迪會否最後一簽呢

愛蛇真係有料到 賣埋細梅奧燒應該好睇好多

原來佢都識講英文

Gerb martins又好
是但執隻西甲翼又好
pavon又好

E和B換Lozano

賣你老母

差隻翼

both垃圾

得愛蛇唔識

最後簽左meza

其實真係要執隻翼

清晒啲德國幫啦

Sor 愛蛇文盲黎

今季轉會執晒啲後防
太正路，好唔慣

Papa原來係多狗同希臘既副隊長
而家阿狗買人要睇埋Leadership

咁幾時改返個名呀

Sparta

後備你想點 又冇歐聯打 點同人搶
lozano一定大把人搶 同埋唔想再有錯腳翼

仲差隻翼
買埋麥包皮就組軍完成了

細梅換soyuncu 臭燒不能賣 人哋喺你最沉嘅時候簽約，況且創造力仲係有，愛蛇不會賣燒吧

好耐啦
老野前幾年先丁隊中幾個係國家隊隊長

幾時買埋葛斯 巴錫夫斯基 香川真司 沙軒 比斯錫等人

Sokratis on Auba & Mkhi “They called me a lot of times to come here. They said the best about this club, that it was a big family. It is beautiful to come to a new team with two players that I know very well.”

燒再係踢到咁冇活力
愛蛇真係應該唔多想用佢
btw愛狗好似未提過拿卡

損友

btw lucas係唔係stay ?

比佢做到球王都影衰足球

Arsenal FC Verified account @Arsenal
1m1 minute ago More
Sokratis Papastathopoulos… or Papa for short 😉 #SOKRATIS

成隊搬晒過黎有前4了

perez?
yes

............個樣咁怨婦feel嘅

希臘係咪有2,3個啪啪啪
邊個暫時最勁?

斷腳啦撚樣

中腳WO

咁又點 照屌左先

叫到死咁
垃圾

搵人準備開post welcome papa

新仔

放曬E禾B同細梅all in 一隻翼，咁就真最完美嘅有限資源組軍了

papa 黎到第一日學舉手

夾埋先得一千萬夠all in邊隻翼

睇live睇到呀
狼來了
唔抵可憐

kuba老到

未見過咁勁既後防

慘 細梅跌到得番九百萬

等睇踢左兩場就紅牌又要嬲到食唔落飯

iwobi 25m
mustafi 25m

fm？

唔係呀話 真係蝕到仆街

未開季就吹奏 場場派膠呢可能

食定兩碗飯先